係咪已經無機

識咗個女仔兩年幾，係一啲活動有一齊做過oc，做oc個陣同佢都有好多交流
都叫傾到計，平時見到面都會傾下身邊嘅瑣碎事同埋串下大家，近排我地都會互相約對方食野
但係平時wtsapp好多時都係佢問我學業嘅野或者叫我幫手做野（但自己又衰心軟唔會拒絕）
我係咪已經做咗兵，比佢當咗我係zip時間嘅工具
有冇巴打有方法扭轉呢個局面

試下唔好理佢